[求plan]公司用，機場

工程公司，要入機場做野

因為用幾個月又要搬，唔想拖線

想搵d 類似pocket wifi 既plan

for 十幾部電腦用

範圍一個舖位內

會唔會有師兄可以介紹返？

岩唔岩我個case 用？

呢個台係咪無活人

呢到嗰啲人係唔係都post 呢啲嘢出黎
tg 問又唔覆/唔適合你呢個case 建議post 去電話台

謝。好撚恐怖

3hk內部轉台優惠
⭕️4G 21M無限 5gb fup
⭕️4G 21M 無限 無fup限制
⭕️4.5G 1100M 無限 無fup限制
⭕️指定公司享額外月費回贈/送數據
✅pm我 價錢包你滿意👇🏻
✅